富臨集團控股(01443.HK)預計年度盈轉虧至6億-6.5億港元

06-24 22:49

格隆匯 6 月 24日丨富臨集團控股()公佈，預計集團於截至2020年3月31日止年度將錄得虧損約6億港元至6.5億港元(而去年同期則錄得溢利2550萬港元)。

主要歸因於：(a)集團的收益較截至2019年3月31日止年度減少介乎26%至32%；(b)集團於2020年財政年度錄得虧損的餐館的物業、廠房及設備、使用權資產、商譽以及無形資產的減值虧損以及貿易應收款項的減值虧損合共約2.5億港元；及(c)其他因素，如投資物業的公平值虧損、撇銷其他應收款項以及金融資產的公平值虧損。

抵撚死

もつどもつど